政府每日記招無知一問

政府咁做 係咪想贏中立派既民意？
每日都開記招洗佢地腦 只係講d對佢地有利既野？
班狗今日連片都播埋 究竟想出咩牌

P牌新仔無知一問

想好似佔中咁 四點鐘許sir

如果日日咁洗腦法 d風向真係隨時洗撚走班中立去藍